【香港傳媒界都係一鳩樣】CNN被爆自認利用市民對武肺恐懼控制民心輿論走向提高收視幫手推防疫政策，香港有邊間傳媒有報？？

專登係右邊大字寫死亡人數
每日都要提你呢啲數字
驚你唔記得左「疫情係好撚恐佈」呢回事

If it bleeds, it leads
越死得人多，收視越高
死得人多，就可以make our point better (我地講既野越有說服力)

最重要講左佢地點解唔報康復人數
因為康復人數唔會令到你地驚

報完之後人地成個Twitter account又俾人BAN鳩埋

侵侵個仔都有retweet呢單野

香港以我所知好似得大紀元同白兵有報

大紀元
【獨家】佛州州長：封鎖防疫是個巨大錯誤

白兵

１：０６：37

香港懶人包就都有提過下CNN偷拍呢單野，但係佢只係有講有關CNN承認點樣整死TRUMP果PART，無講CNN用武肺推高收視恐嚇觀眾果PART
【簡單黎講即係即係香港懶人包專登唔提】

其他傳媒自媒有無報？？？

老蕭有無報？

琴日片段截圖：

蘋果有無報？

蘋果同你講，你應該要「驚到震」

知道其他香港傳媒自媒有報呢單野既唔該留個言

老燒一日浪費好撚多A4紙同油墨

日日係度報武肺幾多人中

有少少無聊

如果可以令到你地驚武肺
佢會不惜成本

香港疫情「咁嚴峻」
驚你唔記得嘛

竄咗去台灣仲日日報疫苗數字同叫人打biontech 都唔知有冇收錢

佢老友趙博都叫人打疫苗
仲話科興係滅活疫苗，副作用冇咁勁

唔撚係掛屌
成班屌你老母維穩派黎喎

有無LINK睇下？

利害了我的趙博

佢仲覺得溝針無問題

武廢=世紀大笑話

疫情專家=中世紀班瘟疫醫生=up得就up

過住世紀大瘟疫=全國/全城減人口10-80%
武廢減埋d人口都輸比出生率

大驚小怪最佳例子

武肺只係普通感冒加強版
完全去唔到西班牙流感SARS果啲LEVEL

所以根本就係瘟疫政治

西班牙流感
係一至兩年內死左全球１％人

我唔知呢隻強感冒有乜好驚

幾廿歲人算係咁啦
好多方面佢已經算潮 e.g.睇進巨
唔通你想佢apple教主咁present咩

有其實返過工就會發覺你個人點慳都係嘥鳩氣
d公司一疊疊咁鳩印 一印錯又由頭印

白兵就縮翻入老母西先啦

btw 其實project veritas都柒過

利：反msm

所以呢？
九唔撚柒塔八

CNN不嬲比蠢人同低端人口睇

咁香港啲傳媒同自媒體呢